楊明喝醉 前面多少杯都吞了 阿明沒有罪

我 無能力呼口氣
委身於車禍現場 誰沒有準備
即使撞向圍欄 還是說對不起